{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011966",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 제천청전점"
    },
    "text": "パリバゲット提川清田店は毎日07:00~23:00まで営業しています。 ご注文はネイバースマート注文から簡単にできます。 メニューとしてはフランボワーズムーズが20,000ウォン、ブルーベリーチーズムースが19,000ウォン、カフェオレが18,000ウォン、ブドウチーズケーキは16,000ウォン、サツマイモパイが1,000ウォン、エスプレッソが2,500ウォン、アメリカーノが2,500ウォン、カフェラッテが3,500ウォン、カプチーノが3,000ウォン、カフェモカが3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット提川清田店は毎日07:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのように注文ができますか？",
            "answer": "ご注文はネイバースマート注文から簡単にできます。"
        },
        {
            "question": "フランボワーズムーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムーズは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブドウチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブドウチーズケーキは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモパイは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 341
    }
}